2019倚天屠龍記 (50) TVB 星期一至五 8:30pm

主演：曾舜晞、陳鈺琪（趙敏）、祝緒丹（周芷若）、許雅婷（小昭）、曹曦月（蛛兒）、張超人、周海媚、黑子、陶珞依、鄔靖靖、安澤豪、傅雋、師小紅、賀剛
導演：蔣家駿

時代背景為元朝末年，《神鵰俠侶》結尾的近百年後。故事圍繞兩樣兵器屠龍刀和倚天劍。
小說前兩章延續《神鵰俠侶》的結尾，描述南宋末年郭襄、張君寶的經歷以及武當派的起源。

TVB 預告：

原版預告：

原版第一個post：

原版2019倚天屠龍記最快更新link 及全集：
67K8K
楓林網
PiPiTV
BT
YouTube

金庸原著小說《倚天屠龍記》

舊版＋修訂修＋新修版

新修版同新版分別

倚天囡囡貼圖區

蛛黨留名

敏黨留名

和和氣氣

不悔妹妹似I u

新post留名

丹丹

剩係峨睸芷若呢個名
都已經要聽

主題曲

若黨報到

芷若有情

新po留名。終於有時間追post

人大
敏敏有義

敏黨

來人呀

幾個post的精華

今晚先播19集
已經開到50

迷若報到

破百不是夢

行開兩個鐘又爆post

關鍵應該係出趙敏嗰晚 可能淨係敏黨都一兩個post

好想錫佢啲牙

敏黨暴動

咁嘈法，有幾難

小小淫賊lm

係若黨挑起先

新post必備

敏敏講左要一視同仁啦

好q

小小淫賊陣亡懷念深夜吹水

原來係小小淫賊

每次見到芷Your，心情即刻好返哂

睇嚟要無忌弟弟出現 先會令大家團結

退出敏黨

小無忌幾得意

鈺琪咁細粒張狗次次咁大力抱
又用力捉佢個頭 會唔會受傷

鈺琪習武喎怕咩

小芷若

諗起仆街青宋恰鳩我若

*書

輕輕一推 將自己磨成若粉

祝祝過多十年會唔會變左梁嘉琪

叫拉九佢

我都鍾意咁樣攬女友

今晚出昆狗

對眼都幾靚，少少似芷Your

好肉緊嘅感覺

芷若平時D 衫有D 以前港女Feel，幾正
好似依家港女變哂韓國人

義父子黨蒲頭，世上只有義父好

又新post

快到
今晚又2-3個post

敏敏最正

昆哥

有銀葉先生 無成昆

佢自己配音都配得幾好

唔係用緊wifi 真係唔敢入PO，好多圖

係你

義父下星期會唔會出場

唔見咗你好耐

笑撚死d反駁 趙敏係死臭雞

冇追post幾粒鐘 直情miss成個post

中毒太深

建議你由成個post追返哂先

尋日仲係48 而家就已經50

唔追應該無損失

點解推post推得咁快嘅
懶得追post

賣廣告都賣得幾明顯

因為世界大戰

多左常駐黨員

應該再下個禮拜

仲有野要做 希望唔會變51

睇完畫心師po d圖先

啲圖多到爆data

有得睇素顏靚樣
理得佢係咪賣廣告

播之前唔會嘅

咁快啲轉返wifi啦

真

真係唔錯
不過我唔會背叛敏敏㗎

掂喎個look

頭髮撓左佢耳仔後面個陣好靚

can you feel?

8點半前 應該仲係呢個既

死喇 真係比祝祝對眼電親

好識化眼影同眼線尾

絕對有加分

個樣無變過太靚女

佢對眼同個嘴，最剎食

敏敏

真係好想搣

唔知祝祝呢期忙緊咩呢

等我照顧佢

好想咀佢

笑左

唔好咁痴漢啦

小芷若都好cute

啱啱拍完劇
應該休息下

如果冇cut咁多 搞到前文不對後理
畫心師其實幾高質

好想錫佢

愛錫個錫

想奶佢對脾

遲下得閒啲一定要睇

由腳趾開始奶上條頸

中若毒已深幣家火

勁靚女

唔洗諗啦點兜都兜唔到

祝祝係畫心師好靚
祝粉必須睇
係剪接好垃圾

來人呀，走犯

兩個芷若都要愛錫

做咩唔POST出浴照

淫若黨

敏黨人馬全面進場

大量淫若黨浮現
連細芷若都唔放過

一定睇一睇睇~~

建議可以POST出浴GIF 招募更多若黨

無睇一個鐘已經6頁。。。

男主都一般
祝祝正

冇cut到
宜家去睇返先

本是同根生 大家都係若黨

祝祝有啲咩劇係必睇？遲啲去睇下

嗨如花、畫心師

呢排要搞學校嘢 但係唔會quit架

放心 今晚就得閒番

一千零一夜 談判官
suggest 睇cut

趕功課又要溫書 夜晚只係得閒上weibo簽到

唔好溫啦

愛上張無忌

手托腮
似笑非笑的你
看著他期期艾艾
什麼時候才走到是非之外
因為你想和他談愛
讓他一生為你畫眉
先明白痛再明白愛
享受愛痛之間的愉快
江湖的紛擾自有庸人擔待
請攤開
曾握你嬌指的手
交給他你的未來

到這一步才不管他好還是壞
因為你想和他談愛
讓他一生為你畫眉
（讓）他的心寬容似海
再不提你曾給他傷害
你要他身邊再沒別的女孩
讓他一生為你畫眉
（讓）他的心寬容似海
再不提你曾給他傷害
你要他身邊再沒別的女孩

陳鈺琪真係超靚,仲有乜劇必睇?

exam period

好多手足都考緊試咁

慘

其實未完 不過下一科有排先考 上黎抖下

改咗名

跑個步先 返黎睇小昭

你個名令人有啲不安，唔係真架？

btw 上次鈺琪weibo 個post個樣好殘 好心痛

煩緊intern 無就grad唔到所以咪改名 搵到intern就改番

少少啦

唔溫就好似我個名咁㗎喇

玩陣Mordhau等830

九公主 同香蜜 必睇

放工飛緊返屋企
日頭無播都推2個post

因為發生左第三次世界大戰

曉芙先正

好撚正

巨龍變番正常未？

估唔到第三次世界大戰係由兩個虛構人物引起

間歇性發作

王麗坤<江疏影<<<<<<<<我琪

若敏就好似同盟國同軸心國咁 一言不合就開波

我就黎被quit

記得食藥

我就不嬲支持和平

估唔到我唔係度帶領敏黨就出事

點解嘅

同第幾集都冇關係
世界大戰+自high佔8成

桐留倩影唔見咗

有正常過啦

陳鈺琪老公都係

仲係街食緊飯
希望趕得徹返去

今晚爆袋

背後代表唔同價值觀

我哋呢度算好 大陸豆瓣 敏黨完勝9成係鈺琪敏敏張狗fans

why
利伸grad咗一年
做緊廢青一個月

等睇今晚九陽神功大成

提前一粒鐘埋定位先

仲有陳鈺琪老公 (壞左)

其實呢版忌敏 戀愛感好好

大家選擇芷若定敏敏都係各有所好
但從我角度真係諗唔明唔入敏黨理由

大小淫賊都好似唔見埋

聽日先係
今晚睇樊少皇9up

咪就係 敏敏世界第一☝️

大淫賊仲係度 小淫賊好似一早就唔見左

我自己先係因為敏敏而追倚天
後尾都覺祝祝做得幾好

結果兩個都追

好多舊黨員潛咗水

可能人哋要陪仔or 陪女

但係我仍然會揀敏敏

呢排推得太快 無咩心機追post 好掛住以前慢慢推嘅時光

啱 me too
兩個都欣賞 但係心繫鈺琪多啲

因為鈺琪性格真係好好

唯有努力溫書

播晒又慢返

廢青係高尚職業嚟

有敏敏就夠了

聽日係乾坤大挪移

即討唔會追先

始終播完
唔係個個睇tvb版

今個sem應該爛grade

除左角色原因外，我琪個樣耐看 kum睇 d

三個主角都做得好好

張狗眼神 含情脈脈

做運動 無得睇

不用回中土 就不用做你的明教教主
我也不用做郡主

一桐新劇

好似變左樣

心痛

定時服若最緊要

張無忌，金庸武俠小說《倚天屠龍記》第二至第四卷的男主角，武當張翠山與明教殷素素之子，出生起在冰火島過著原始生活。幼失怙恃，中寒毒命危，帶病習醫，義送孤兒。忍受寒毒煎熬七年，福緣際會，融合九陽神功，乾坤大挪移、太極拳太極劍四大蓋世武功為一體，當世無敵。

外型：瓜子臉，英俊年少；濃眉俊目，長身玉立；高大挺拔，肌肉結實；體魄壯健，目光柔和；深藏不露，男子陽剛氣息濃鬱。

性格：寬厚、仁慈、樸實、重孝義、明大義。

今日有得睇了

倚天既張狗應該要bad end
normal end既郭靖好平淡咁一早陪黃蓉
射鵰既過兒同姑姑雖然好慘 但最後歷劫蒼桑都一齊係happy end
而張狗三心兩意 個個都想討好
應該要好似失戀巧克力咁
最後無論係等佢表白既model定兒時就暗戀既人妻女神
都食唔到 一個人
倚天既結局應該係最後個個都走哂
教主自己一個人先腦補
係大漠陪緊敏敏
芷若追到天涯海角去搵到佢
去波斯搵小昭
係西域搵到蛛兒
咁先似金庸覺得張無忌最後無揀死邊個 盡人事聽天命既方案

所以我地應該一齊槍口對外
食屎喇死張狗 你一個都唔配擁有呀

今晚亮點
混元霹靂手

其實都唔新
拍左好耐 終於上

槍口要對外滅絕無忌黨

全身名牌

如果無忌番武當教哂全部人九陽
天下第一派

d大陸妹一有錢就係咁，唔係針對佢，我係話全部大陸妹

但襯得唔靚

楊冪係老闆
著平野實俾人屌楊冪冇出糧

定fans送？果邊追星好似係會送好多野

今晚冇乜女好睇
不過有好多楊逍

要養祝祝賣腎都唔掂

懷念GG &入場睇男主角楊逍

未計件牛仔褸 長褲同內衣

得失一笑中

我最多買到對鞋
祝祝唔好唔要我

夠鐘

八點半又到芷若

剩係想知內衣

準備好

埋位

開台啦開台啦 八點半又要睇芷若

其實拍一套戲有幾多收入

甘於兩袖清風

今晚成昆分享會

係咪依兩集都悶

金山找嚟搵葉師傅

賓穎都得 祝祝係大陸差極都唔止喇
仲未計冪冪公司肯定有贊助商

係咪光明頂打完先自爆叫無忌

j下師太先

内衣有贊助

賣血賣腎都唔得

手中有劍 眼前有你

夠鐘埋位

得!!!!!!!!! 失一笑中

好驅風喎師傅

25

睇嚟鈺琪先會陪愛人食M記
唔通要轉會?

得失一笑中～～～～

對鞋50蚊自己畫都得la

好型

奉毒茶

死張狗

轉啦遲早既事

cls

我覺得敏敏有D似 朱千雪

條友好撚慘

邊個死咗

每個男人心中都有一個周芷若

開波

路人甲

依幕睇到喊左

咬咬功

呢集好似冇女睇

韋一笑把聲好match

教主唔係度
應該最高級話事架麻

藍潔瑛

好想瘋狂俾韋蝠王吸血

忠於我若

點會無

好悶

芷若 偏嘴好撚正

神雕個個時代嘅明教點解冇出現咁

未打就搶教主個位

咁瘦ge
戲好肥

撒旦先生

有咩

問題D細ge覺得自己係最高級

我係小淫賊

in 祝祝 we trust

楊逍點知張狗識九陽神功

我覺得真人順眼好多

batman look 好柒

五散人

楊逍好靚仔呀

楊逍一陣好型

推

無忌弟弟上水

全劇最悶嘅一集

串到

靈犀一指

周顛連教父都斬

睇我無忌寶寶囉

開打

準備轉圈圈

說不得

啲樣

快啲切掌

呢d特技

敏敏口唇淡淡地都好靚

柒撚到

用暗器傷自己友

好7 呢個shot

冷謙做乜9

咁疊馬仲要用暗器

氹氹轉

一陣成昆秒哂

恭乜鳩喜

昆狗來了

教主夫人

飯笑皇

力王出場

少林加藤鷹出場

恭喜佢練成大lor移

樊少皇

全部傷晒

力王

坤狗

左使比哂後面個人食d力

先有JJ(偽)再有金山找.

不悔

個樣冇咩點變

唔係光頭既

點解虛竹會係倚天到出現

玩陰指

幻陰指我記得唔算太勁既招黎

啲慢動作好撚煩

成昆>左使

用針果個係邊個？

係咪仲食緊 JJ ?

成崑

咁都無變

仲以為一陽指

食左JJ嘅男人

老左好多啦

化妝姐

不悔好有風塵味

我屌樊少皇老婆

咬咬

重傷同軟弱敏敏 好PURE

晚晚砌幾獲啦

有無不悔黨

Dean Chow

咬你

太後生 唔似

原名叫一陰指

幻陰指

氣質敏敏

法號虛竹

話說成昆做乜黎踩場

成昆係咪傻仔黎
暗殺人都要自爆名

淫味

洪熙官

楊逍

夠陰濕

牙昆把聲完全唔夾

日日屌JJ 人都死啦

森美

邊度變把劍出黎

一陣會講

報仇

連載版

成坤定圓真？

屌吹到1打7

成昆真係好濕鳩

假名同真名

唔內鬥就無事

都算勁，中了幻陰指後只可用武當、少林、峨嵋三派的九陽神功或一陽指解救

楊逍真係好能型

出家前成昆

圓真係法號

附帶寒毒效果

屌到JJ閪都爛

屌你老味 玩偷襲係度扮大袋

成昆勁定楊逍勁

係虛竹呀

jj

幻陰指 分明加藤鷹神之手

成昆自爆術

其它幾條友比人打到聲都出唔到

芷若大左變滅絕
虛竹老左變圓真

燈....燈.....燈....燈...

成昆以前係江湖算唔算2打6

鬥獸棋原理， 老鼠出場贏曬咁多隻動物

九成反派衰多口

不悔天下第一

jj陣撈味

幻陰指，混元霹靂手成昆的獨門絕學。幻陰指有點像生死符，一道陰寒內力附著在體內，
而且會遊走在你四肢百骸，因為是附著並且移動的，不是專門克制的內力，很難根治。原文指出，此學與寒冰綿掌的掌力難分高下，是自玄冥神掌之外的另一陰寒武學。成昆之絕學，中者陰毒附體，非純陽內力不可消解。（金庸“倚天屠龍記”），舊版名為一陰指，非常毒辣的一門武功。成昆曾用此功在光明頂重創明教七大高手，後被張無忌的九陽神功所破。

我教主寶寶準備出場啦 大家準備好未

無忌夠打既咩
炸兩

幾多歲

憑佢都配做final boss 落去個坑到同 無忌孩兒打

成昆點解搞明教

十卜十卜

四分五裂,自傷殘殺
金庸當時寫係咪影射果個時代的中國?

壞人總係要解釋一番黎自爆同拖時間俾主角反擊

又黎一戰六大黨

無忌就黎: 呀!!!!!!!!!!!!!!!

喇

你睇埋先la

個年紀都係

就講架啦

陣間就知...因為女人

梳啊我地要郡主唔係要教主

成昆真係無恥小人

陽頂天唔知有幾勁

無忌戲裏戲外都可以化解大戰

9up time

今日最後尾先破到個袋

自爆mode

因為成昆陰謀除咗趙敏外，全劇最高

一陽指 邪惡版？

無忌升lv未

廣告時間，j下蛛兒先

桐桐

反派永遠衰多口

睇 睇下開始覺得CM似係向倚天致敬
一開始CM跟果班扮好人既詭族=六大派
佢地逼害果個唔知咩講到好衰其實係好人既斯克魯爾星人就=明教

趕客，C9一定熄左電視了

為咗個女人做咁多....唉

咁似方丈好小氣飛入黎果下

呢一刻贏晒，無諗過彈左個無忌出黎

屌你老母坤狗要講幾耐故事
講太耐我就熄電視了

依版太後生

倚天=陽剛VS陰寒武功

楊逍好撚型呀屌

版版都太後生

所以之後選擇龜息

咬手指個張

小淫賊

有排wor 大半集

講成集

咁你可以熄

講經講一集

廣告時間一齊丁下不悔妹妹［img]

到講經時間

我諗冇張無忌呢個人 成昆就會係呢本書既主角 咁撚多奇遇

張無忌幾時爆袋

邊有除趙敏 佢毒過趙敏啦

一個佢一個馬夫人都係賤種黎

點解好似唔同左樣

張無忌三分之一

假死咗十幾集

講到聽日
好似係

係咪要講足一集故仔？
聽日先學大挪移？

李依曉老得快到

呀呀呀呀!!!!

有冇成昆黨？

成昆係少林架咩？

最後15秒

個咁勁嘅陰謀就成功 唔同人分享下係好難頂

下集

書入面佢兩個年紀好似爭唔遠
但力王真係細過義父好多咁

弱於張三丰，張無忌，三渡僧

yesss

勁似我中學同學

今集尾

其實成昆 4大法王 呢班人係射雕係唔係只係靈智上人，梁子翁個班lv

poster 係咁

倚天poster 敏若都好唔得

咁多年都仲係呢個暴雨廣告

順手睇下張狗呢條淫蟲

仲廢過100歲張三豐？

D 壞人硬係要人死得眼閉自爆哂所有計劃出黎

胡~~~~~~之~~~~~~

混入少林

第一張 好大隻喎

好似仲有兩集先光明頂大戰

屌你老母你套爛鬼劇唔sell女
Sell個和尚？趕客呀

劉家輝版 成昆正好多

我敏好掂喎

青書個pose老土到

唔係烏雞咩

徐賢

屌

陽頂天贏過三渡
打盲渡厄隻眼

要講出黎先有爽快嘅感覺
不吐不快

依個look

遲下有套 朝歌 好似幾正
有天真嬌同一桐做

乾坤大挪移嘅概念係咪參考旋轉木馬？

我大眼教主都好掂

個到我笑咗好耐

之前聽國語覺得呢集好悶。
而家配左廣東話好睇左。

梁子翁沙通天 應該做唔到吼叫殺人or一掌打斷粗壯大樹

新加坡

算啦 之後嗰啲就多女㗎喇

假新聞

張狗用ge係瞬移
楊逍ge係吸力
好似2套咁

張三豐仲勁過張無忌

小昭

你有新黨員了

下咗一盤咁大嘅棋又唔同得人講
有機會梗係爆出嚟

咁就暈左

molamola

小蕉呢個look 好正

想一齊3p

小昭呀

不悔小昭

仆街楊不悔丫

好大隻

鬼鬼地

屌 小眧同不悔撞樣

佢兩個應該調轉黎做

條女乜水？

同我入房
除衫

再講多次, 小昭一定係波斯人

因為

自己估

勁過三渡呀 三渡有個係比佢打盲隻眼

我知，但嗰陣佢哋仲未練成少林伏魔圈

同我入房好啊

鬼妹仔feel

小昭幾時戴手腳扣

上集沙漠救左個個女仔

大眼教主幾好呀

小昭曾經同腰果眼係團員

小昭大波好多

鬥寒

成昆撚狗

認同

不悔個配音唔錯

波C

終於出嚟啦
等咗好耐

閪面大師女

呢個小昭好樣衰 好怪

都係悶, 次次都飛

呢版小昭算係咁多版中數一數二

鬥快回血

叻

番到屋企可以自high

爆袋

個個打兩下就要坐底補血

戀愛了

起碼都神雕個幾個蒙古高手level

Sell我無忌寶寶

好似隋棠

小說好似不悔一早就唔鐘意小昭，一早懷疑佢

未呀

斗轉星移 VS 乾坤大挪移
🤔🤔

希望有無可以cap 呀!!!!!!!!!!!!!! gif

大口

隔袋打牛

功夫 扑佢老母情節

班契弟下下出盡力

薄

幫你殺都得
做教主

睇返一桐, 果陣晚晚睇蓉兒真係正

成班坐定定

有冇聽過啲兇手好鍾意返犯罪現場享受快感
應該就係咁上下

仲要等回藍再打先爆?

殺撚左佢就咩事都冇啦屌你老母張狗

左使好型 右使亦不差 完顏洪烈

回緊血

咁似周星馳鹿鼎記 太后同達叔 旭唔到個段

張狗真係好on9

時間停止器

無錯 一直都蛤小昭

激將法max.

左膠真係累事

快撚啲啦

佢點知咁多啫

張狗快啦

頭先咁串
而家靠口
成昆

拿唔關我事架!!

佢又知佢係張無忌

張狗左膠上身

無忌弟弟如果係巴打真係核突

你掟佢落山

成套嘢都係咁

好撚蠢呀

應該係死基佬

係
最近搵返套射雕出黎睇

成昆回咁耐

嘴炮mode

扮野

嘴遁

張狗真係好撚ON9啊
屌佢老味 生個咁既仔真係一掌打死佢

唔好玩啦仲蓉兒
而家芷your黨大撚晒

好撚on9

耍盲雞

男人老狗迷無忌

無女就推慢咗好多

回晒mp未呀

張狗周圍派膠

得一個巴打留意到讀錯字？
我記得好似唔係第一次

講咁撚多野屌你老母

做完大愛膠未呀

三套入邊性格最撚垃圾係張無忌

6大派攻到上光明頂先叫我

行到成個on9仔咁張狗

點錯左

成昆跟邊個學武功?

捉完人要人救

成班on9
要靠個比人困左既人

敏黨笑而不語

大眼教主好可愛呀

佢喺袋入面，點睇倒你地點頭?
仲唔通水?

其實成昆教咗咩功夫比金毛獅王

佢對啲女仲on9

成昆打得好

不悔出黎未

咁救佢地個人係主角
好合理

周顛膠到

還手都無恥

之前都有
但唔記得左咩了

坐夠未

如果張狗咁樣死咗就好了

一味靠運

睇到好眼訓

郭靖on9啲

套野拖到

Gay樣

靜坐

主角光環

楊逍而家唔郁得
係咪可以慢慢玩佢

gay到

我地都， 好難受呀～～～～

坐係度做戲 真係易做

張無忌on9到你呀

我記得有集圍剿讀左圍巢

不悔正過2個女主

要坐幾耐

說不得行2步幫佢解開個袋啦

小說不悔有公主病，好彩劇集刪咗依個人設，咁都難怪，楊逍得佢一個女，又死咗老婆，好難唔寵壞佢

[quote]大眼教主好可愛呀
[img]
[im
唔好洗啦 唔想完全封閉你

龜頭bob咁多嘢講

五散人做乜柒

花紋恤

以為無忌弟弟po圖

個女

要成昆講返以前啲嘢梗係悶啦

亞視feel

好撚悶

坐一集

係咪會吹一個鐘水

羅家英

坐多半個鍾

左使回咁鬼耐

咁你就冇女睇

幾時爆袋

呢度都見到你

咁多口水

桐桐好正

係

不悔妹妹

開波未啊 你地打啦

郭伯伯射鵰性格咪一鳩樣咁仆街

都唔算, 光明頂前都要有D鋪排

今日VIP嚟

正宗 坐咗幾耐

勁撚到 食你幾指又如何

你仲未死呀

不敢苟同

屌,講撚完未

仲係叫柏沙

屌你 又冇女睇都算 仲要喺度鳩up

仲未死阿?

點解佢又係和尚又係明教

傳緊教

回氣就回氣啦屌你仲係度講故

依兩集悶撚到呢

呢part真係好撚悶

最後20秒

其實明教先係正派

周顛今日d嘴炮唔掂

成集係到回血

六大派咁多年都無推翻元朝=保皇黨

咁悶係要吹下水

屌你老母我要睇女呀
唔係睇你班柒頭鳩坐呀

笑撚死，講撚完未

頭先咪有小昭不悔
你班痴漢真係麻鬼

你未死就行過去比佢解開個袋啦

好拖

節奏慢

都話咗有其他人like大眼教主㗎啦

回氣還回氣
講故還講故

打j

專心回氣啦屌你老母

張>郭

發唔發功你唔知架咩？精靈寄生啊

好想同不悔玩SM

說不得其實冇事 咁好氣

張狗回乜春氣

無人想睇你堆勿甩佬

到後期趙敏表咗態 佢都仲碌柒咁

真心想知，你係男人定女人

好慢 係咁傾計想快d見到丹丹

楊逍坐撚完未

節奏慢
屌你講15分鐘

倚個post仲好睇過電視

蓉兒同敏敏 小魔女

講咗半粒鐘經

隻手

屌你講講話悶
分分鐘打咩
咁唔撚使睇小說啦

比人篤左下

終於回完氣， 搞左半個鐘

仲百毒不侵添
實在係居家必備...

佢係on9姐 又未到張狗咁垃圾至少唔會一見到就話人似佢老母

成昆領先

me too

感覺樊少皇仲後生過金毛獅王

哭了生亦何歡，死亦何苦？

無忌防禦力，hp 同mp 係咪無限？

agree

啲負皮係咪仲多過無忌弟弟

小昭好靚

啲節奏慢到癲

俾佢侮辱

應該Gay佬

好拖... 咁坐下又一節

大戰在即，全劇最好睇嗰幾幕

屌你老母金庸
作埋啲咁撚鳩屎嘅劇情

佢呢幾集係咁俾人打

救命

玩楊逍?

倚天 同紅樓夢

點解話今集尾先爆袋 一陣又坐多半個鐘？

跳過去比佢解綁先唔得嫁咩

就黎靜坐左半集

拍唔到驚心動魄氣氛

郭靖好撚柒蠢，係好在7公教佢做人

光復 光復

咀遁咁耐唔預丁敏君份

冇得睇芷若唔開心
btw 講經講咁耐

不悔真心最正

金庸都on 撚9,對比郭伯伯楊康先係似返個正常人，一個由細到大都當自己係金人既人根本唔會俾人話兩句就180度變做漢人

過講故臺睇甜故啦你

丁敏君幾時死

好似仲有回憶

雖然我都中意芷your
但比較下係不悔正d

金毛獅王...啊唔係

同無忌弟弟爭飯碗

見大家咁無聊，俾你地j下小昭同蛛兒

唔撚係坐到尾掛

膜法寵粉官

幾個女都唔同賣點
我都覺得祝祝正啲

OK 上網睇算,仲要講半粒鐘廢話

坐多三個字先

咪係 咁鐘意打黎打去 自己去睇marvel啦

完美演繹上半集

冇錯

依版最正

呢個真

係正面拉開或者closeup
超slowmo再加五毛特技

M底?

已經無人講朱九真

halo，我今個 sem 好大機會唔過 1

唔坐低講下點解釋到個劇情

廣告時間

張無忌....呀唔係，外賣仔不慌不忙，雙掌渾圓成盾，使出乾坤大挪移，將七傷拳既威力化解得無影無蹤。

回得快啫，唔算無限

楊逍點都正過你個無忌

俾大家JJ小昭

呢句真 齋打都要比d內容ga

佢塊面整到硬晒喎

蠢姐
但唔會咁拖泥帶水
拖泥帶水受害嘅係觀眾
小說都還好可以飛

幾鐘意射鵰

拖到大半集都係企定定 之後坐定定

都得，俾佢踩住話我垃圾

周顛好似玩屎個個大師兄咁既

臭雞邊個理

不悔好撚正

成昆同滅絕師太 功夫係唔係同等級？

好似死左?

咪係
不如睇小說啦
又冇女

自爆模式啟動

死咗

唔好再講啦

又講經

要講多一節 好似

故事時間

屌你老母又自爆啦

我屌哂你地老母

拍呢幕拍咗幾多take

忍唔到唔講
成昆好想人知

高防高血+無限mp+免疫異常狀態

好似話免埋鈍器攻擊

教主夫人咪女囉

無忌: 咁我而家可以殺你了

就有架啦
俾少少耐性

趕客趕客趕客趕客趕客趕客趕客趕客趕客趕客趕客趕客趕客趕客趕客趕客趕客趕客趕客趕客趕客

屌，豆豆都負評

咸濕師兄

張狗連崑崙派都搞

自爆完就要俾無忌打爆

成班坐定定9up又一集

之前套翻生武林

佢哋放圖就得
我放就唔得?

我已經放得好少喇喎
上面幅幅都唔一樣
邊度有洗版呀

最尾果張

張無忌快d 呀!!!!!!!!!!

啦

郡主一人屌打你地

岩岩又話生效
頭先又嗌乜鬼

師妹正撚到

粵配周顛麻麻

英雄所見略同

成崑講輩份起碼都係上一代武林嘅人

點解唔搵JJ做

屌你老母，不如由盤古開天闢地講起

教主夫人正臭雞

高炒咁似朱朱咁

祝祝

食檸檬

二姐

有頭髮型好多

咪係

曼陀

蔓陀？

真係on撚柒鳩

二家姐

7:30套野個二姐黎

變左海賊王動畫版咁

成昆:輕鬆潛入光明頂 有人想知再講

同意

真係好似森美

虛竹唔好而為痴撇So就認你唔到喎

依個咪蔓陀

個初戀故事係咪見人就想講

條友真係無性嫁

咁都俾你認到

七點果套嘅曼陀？

陽具頂天

姣婆2姐

鈺琪一出 其他女點玩

鄭麗麗?

獨孤曼陀

又係依個人妖二姐

開新post plz

睇po啲相仲好睇過今集

但仲未老

回憶幾耐

臭雞

話說女禍...

陽夫人有得出鏡

35歳個樣老到45咁

依個先係最正小昭

幾時23集吖

屌無忌把 聲

明顯係

好醜樣

你夠打咩

曼陀去到邊都係唔嫁又嫁水性陽花閪女人

really?

咁原著係咁丫麻

成班on9中學雞

許雅婷都幾正鬼鬼地

阿德好差咩

星期一先廿一

樊少皇好似咸濕佬

獨孤天下其實幾好睇

獨孤伽羅好靚

又有安以軒

成個金山找咁

射雕係蓉兒阿媽

死乸形

成昆同隻臭雞真係好夾

成個秘道都係我同師妹啪啪啪嘅場所

咁多人睇7點果套

入秘道偷食

都無芷若

開新post pls!

三級片男主角既樣黎

安以軒世界級

獨孤天下係幾好睇

食飯睇

陽頂天都係受害者，屌你人地點知你神早同人有婚約，要屌就屌你師妹既老竇啦

獨守空房

搶完又唔扑，唔扑又唔俾我扑

都話過埋佛誕先有野睇

晚晚去慰藉陽夫人

陽頂天

下星期三

會唔會無忌一出就做完

做過蕭十一郎女主角

條友係七點果套睇到想打爛部電視

9up半集俾明教回血

烏雞幾時爆呀

好柒

開新post

09趙敏

點解要同仇家分享d戀愛故事

佢做大家姐超正

力王都唔識？

虜姬

鄧超版幾好睇

搵人開po

葉童

砲房

爆春袋未

你咁醒嘅